# Veit.Abra.Model.Employee
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfChange** | **DateTimeOffset?** | Datum změny | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Hidden** | **bool?** | Skrytý [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CountOffDefinitions** | [**List&lt;Countoffdefinition&gt;**](Countoffdefinition.md) | Odpočty/slevy; kolekce BO Odpočet/sleva [nepersistentní položka] | [optional] 
**ConsignedAids** | [**List&lt;Consignedaid&gt;**](Consignedaid.md) | Svěřené pomůcky; kolekce BO Svěřená pomůcka [nepersistentní položka] | [optional] 
**FamilyMembers** | [**List&lt;Familymember&gt;**](Familymember.md) | Rodinní příslušníci; kolekce BO Rodinný příslušník [nepersistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | [**Person**](Person.md) |  | [optional] 
**Sex** | **int?** | Pohlaví [persistentní položka] | [optional] 
**SexText** | **string** | Pohlaví (text) | [optional] 
**DateOfBirthDATE** | **DateTimeOffset?** | Dat. narození | [optional] 
**BirthPlace** | **string** | Místo nar. [persistentní položka] | [optional] 
**PersonalNumber** | **string** | Os. číslo | [optional] 
**NumPersonalNumber** | **int?** | Os. číslo numericky | [optional] 
**FormerLastname** | **string** | Dřívější příjmení [persistentní položka] | [optional] 
**EmployPatternID** | **string** | Vzor; ID objektu Druh pracovního poměru [persistentní položka] | [optional] 
**PictureID** | [**Picture**](Picture.md) |  | [optional] 
**DrivingLicenceNumber** | **string** | Číslo ŘP [persistentní položka] | [optional] 
**DrivingLicenceGroups** | **string** | Skupina ŘP [persistentní položka] | [optional] 
**TemporaryAddressID** | [**Address**](Address.md) |  | [optional] 
**NationalityID** | **string** | Státní přísl.; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**MaritalStatus** | **int?** | Rodinný stav [persistentní položka] | [optional] 
**MaritalStatusText** | **string** | Rodinný stav (text) | [optional] 
**InsuranceCompID** | **string** | Zdrav. pojišťovna; ID objektu Zdravotní pojišťovna [persistentní položka] | [optional] 
**RetirementFrom** | **DateTimeOffset?** | Důchod od [persistentní položka] | [optional] 
**TaxDeclaration** | **bool?** | Daň. prohlášení [persistentní položka] | [optional] 
**HIPaysGoverment** | **bool?** | Plátce ZP stát [persistentní položka] | [optional] 
**HICountMinimal** | **bool?** | Min. ZP [persistentní položka] | [optional] 
**IsPartner** | **bool?** | Společník [persistentní položka] | [optional] 
**MealTicket** | **bool?** | Stravenky [persistentní položka] | [optional] 
**DutyCar** | **double?** | Služ. auto [persistentní položka] | [optional] 
**RentOriginalIncome** | **double?** | Pův. příjem [persistentní položka] | [optional] 
**RentActualIncome** | **double?** | Souč. příjem [persistentní položka] | [optional] 
**ToAccount** | **bool?** | Na účet [persistentní položka] | [optional] 
**BankAccount** | **string** | Číslo účtu [persistentní položka] | [optional] 
**VarSymbol** | **string** | Var. symbol [persistentní položka] | [optional] 
**ConstSymbolID** | **string** | Konst. symbol; ID objektu Konstantní symbol [persistentní položka] | [optional] 
**SpecSymbol** | **string** | Spec. symbol [persistentní položka] | [optional] 
**SwiftCode** | **string** | SWIFT kód [persistentní položka] | [optional] 
**CurrencyID** | **string** | Měna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**CurrAmount** | **double?** | Částka [persistentní položka] | [optional] 
**CurrIsPercent** | **bool?** | Procento [persistentní položka] | [optional] 
**CurrToAccount** | **bool?** | Na účet [persistentní položka] | [optional] 
**CurrBankAccount** | **string** | Číslo účtu [persistentní položka] | [optional] 
**CurrVarSymbol** | **string** | Var. symbol [persistentní položka] | [optional] 
**TargetBankCountryID** | **string** | Země banky; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**CurrConstSymbolID** | **string** | Konst. symbol; ID objektu Konstantní symbol [persistentní položka] | [optional] 
**CurrSpecSymbol** | **string** | Spec. symbol [persistentní položka] | [optional] 
**CurrBankName** | **string** | Název banky [persistentní položka] | [optional] 
**CurrSwiftCode** | **string** | Swift kód [persistentní položka] | [optional] 
**CurrForeignIssue** | **int?** | Poplatky [persistentní položka] | [optional] 
**CurrUrgent** | **int?** | Provedení [persistentní položka] | [optional] 
**FedPersons** | **int?** | Poč. osob [persistentní položka] | [optional] 
**WorkAbility** | **int?** | Prac. schopnost [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialResponsibility** | **bool?** | Hm. odpovědnost [persistentní položka] | [optional] 
**FirstAcces** | **DateTimeOffset?** | První nástup [persistentní položka] | [optional] 
**CountedIllness** | **double?** | Dny nemoci [persistentní položka] | [optional] 
**CountedExperience** | **int?** | Praxe [persistentní položka] | [optional] 
**CountedYears** | **int?** | Roky [persistentní položka] | [optional] 
**CountedDays** | **double?** | Dny [persistentní položka] | [optional] 
**EmployeeName** | **string** | Příjmení a jméno | [optional] 
**PrefixPersonalNumber** | **string** | Prefix os.čísla | [optional] 
**BodyPersonalNumber** | **string** | Pořadové číslo | [optional] 
**SuffixPersonalNumber** | **string** | Suffix os.čísla | [optional] 
**EducationGradeID** | **string** | Stup. vzd.; ID objektu Stupeň vzdělání [persistentní položka] | [optional] 
**EducationBranchID** | **string** | Obor vzd.; ID objektu Obor vzdělání [persistentní položka] | [optional] 
**RetirementAge** | **DateTimeOffset?** | Důchodový věk [persistentní položka] | [optional] 
**HasYoungChild** | **bool?** | Platí výživne na maloleté dieťa [persistentní položka] | [optional] 
**HabitationCosts** | **double?** | Náklady na bydlení [persistentní položka] | [optional] 
**FirstAccessToCompany** | **DateTimeOffset?** | Datum prvního nástupu k tomuto zaměstnavateli [persistentní položka] | [optional] 
**HIPaysGovernmentTypeID** | **string** | Druh pojištěnce státu; ID objektu Druhy pojištěnců státu [persistentní položka] | [optional] 
**Pictures** | [**List&lt;Employeepicture&gt;**](Employeepicture.md) | Obrázky; kolekce BO Obrázek zaměstnance [nepersistentní položka] | [optional] 
**NotPaySocIns** | **bool?** | Odvádí SP v zahraničí [persistentní položka] | [optional] 
**NotPayHealthIns** | **bool?** | Odvádí ZP v zahraničí [persistentní položka] | [optional] 
**DockRegardedPension** | **bool?** | Příjemce důchodových dávek z hlediska nesrazitelné sumy [persistentní položka] | [optional] 
**DockRegardedPenalty** | **bool?** | Zohlednění pokut při výpočtu srážek [persistentní položka] | [optional] 
**SRFAmountMin** | **double?** | Minimální částka PF [persistentní položka] | [optional] 
**SRFAmountMax** | **double?** | Maximální částka PF [persistentní položka] | [optional] 
**SRFPercentOfSIBase** | **double?** | Proc. základu SP pro PF [persistentní položka] | [optional] 
**SRFAccount** | **string** | Číslo účtu PF [persistentní položka] | [optional] 
**SRFVarSymbol** | **string** | Var. symbol PF [persistentní položka] | [optional] 
**SRFConstSymbolID** | **string** | Konst. symbol PF; ID objektu Konstantní symbol [persistentní položka] | [optional] 
**SRFSpecSymbol** | **string** | Spec. symbol PF [persistentní položka] | [optional] 
**SLIAmount** | **double?** | Částka ŽP [persistentní položka] | [optional] 
**SLIAccount** | **string** | Číslo účtu ŽP [persistentní položka] | [optional] 
**SLIVarSymbol** | **string** | Var. symbol ŽP [persistentní položka] | [optional] 
**SLIConstSymbolID** | **string** | Konst. symbol ŽP; ID objektu Konstantní symbol [persistentní položka] | [optional] 
**SLISpecSymbol** | **string** | Spec. symbol ŽP [persistentní položka] | [optional] 
**SLICompany** | **bool?** | Příjemce plnění zaměstnavatel [persistentní položka] | [optional] 
**SExposure** | **double?** | Hodiny expozice [persistentní položka] | [optional] 
**SMealTicketFullPrice** | **double?** | Plná cena stravenky [persistentní položka] | [optional] 
**SMealTicketLowPrice** | **double?** | Snížená cena stravenky [persistentní položka] | [optional] 
**SStrangeSocInsNr** | **string** | Nositel cizoz.pojištění-Číslo [persistentní položka] | [optional] 
**SStrangeSocInsKeeper** | **string** | Nositel cizoz.pojištění-Název [persistentní položka] | [optional] 
**SStrangeSocInsAddress** | **string** | Nositel cizoz.pojištění-Ulice [persistentní položka] | [optional] 
**STaxIdentNumber** | **string** | Ident. číslo plátce daně [persistentní položka] | [optional] 
**STaxNonResident** | **bool?** | Daňový nerezident [persistentní položka] | [optional] 
**SRaisedChildren** | **int?** | Počet vychovaných dětí [persistentní položka] | [optional] 
**SStrangeSocInsHouseNr** | **string** | Nositel cizoz.pojištění-č.p. [persistentní položka] | [optional] 
**SStrangeSocInsPostCode** | **string** | Nositel cizoz.pojišt.-PostCode [persistentní položka] | [optional] 
**SStrangeSocInsCountry** | **string** | Nositel cizoz.pojištění-Země; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**SStrangeSocInsCity** | **string** | Nositel cizoz.pojištění-Obec [persistentní položka] | [optional] 
**SDisabilityPensionFrom** | **DateTimeOffset?** | Invalidní důch. od [persistentní položka] | [optional] 
**SForeignRetirement** | **bool?** | Cizí starobní důchod [persistentní položka] | [optional] 
**SForeignDisabilityPension** | **bool?** | Cizí invalidní důchod [persistentní položka] | [optional] 
**SIsDisabled** | **bool?** | Zdravotně postižený [persistentní položka] | [optional] 
**SDisabilityPensionType** | **int?** | Stupeň invalidity [persistentní položka] | [optional] 
**SWidowPension** | **bool?** | Vdovský důchod [persistentní položka] | [optional] 
**SOrphanAnnuity** | **bool?** | Sirotčí důchod [persistentní položka] | [optional] 
**SStudent** | **bool?** | Student [persistentní položka] | [optional] 
**SHINumber** | **string** | Číslo ZP [persistentní položka] | [optional] 
**SIndividualUndockable** | **double?** | Individ.nezabavitelné minimum [persistentní položka] | [optional] 
**SInsolvency** | **bool?** | Zaměstnanec v insolv.řízení [persistentní položka] | [optional] 
**SIndividualUndockableUse** | **bool?** | Použít individ.nezabav.minimum [persistentní položka] | [optional] 
**SCalcRetSavings** | **bool?** | Platí důchodové spoření [persistentní položka] | [optional] 
**SRSNumber** | **string** | Číslo DS [persistentní položka] | [optional] 
**SLITaxablePart** | **double?** | ŽP - neosvobozená část [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsNumber** | **string** | Číslo pojištěnce SP [persistentní položka] | [optional] 
**STaxResidencyCountryID** | **string** | Země daňové rezidentury; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**SIdDocumentType** | **int?** | Typ dokladu [persistentní položka] | [optional] 
**SIdDocumentCountryCode** | **string** | Kód státu dokladu; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

